不問價All in 牛，能走幾遠？

唔貼飛穩陣d

2幻9請me食飯ok?

大戶多謝你

要有強大心臟

燈少陣當幫忙

推 就嚟打

樓主數緊錢？

呢轉起碼升到差唔多29200

邊有數錢咁誇😂😂😂其實一早睇好佢會升上去29000/3萬點，一直等位入但都等唔到琴日先膽粗粗駁一駁，BTW仲未走呀

依家點